Twitter 文宣組同我入黎.....

Twitter 呢排大家都好努力....成績係有目共睹
雖然我覺得有時都係自己人圍爐多, 但我相信尊貴的congressmen 都感受到我地的誠意同對通過Hong Kong Human Rights and Freedom Act 的決心....
但係有另外一條戰線- Youtube, 我地從來無認真對付過, 而家 d五毛多撚到, 我以為自己睇緊垃圾微博....自己睇圖...
Youtube 大家都識玩, 唔使教, 不外乎都係LIKE 下大家啱聽的comment, 又唔使貼圖, hashtag, 純文字comment....Youtube 唔同Tweet....Tweet 沉得快...但Youtube 係度一世....d 五毛comment 一樣係度一世.....
目測五毛重災區係bbc news 同The New York Times.....
大家幫下手, 開多個youtube account, 同五毛開場鍵盤戰

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

自推一下

［行動post］10.1 維港悼念活動

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

再推一下

推

Youtube好難救
一到某d敏感議題（eg BBC人權法會議）就成班五毛衝入黎洗comment
我有留意過個頻率係每分鐘五個
基本上係痴撚線

佢地係好海量...但如果twitter 有一半人入去...個場會唔同晒
最慘係真係有d 戇居外國人真係信d 五毛....

呢個係pewdiepie啱啱個post 叫人send videos 應該會睇comment
所以不如洗佢版 如果8成係香港嘢 佢點都會講下香港 可能會帶到awareness去929
而家有10000個comment 應該洗到嘅

youtube可能有難度？
之前睇聽證會多開youtube，基本上個個都俾五毛洗哂版，佢地唔洗聽又有錢收就落力啦，我地要聽喎

Push

佢唔多講政治野...始終佢太多followers

唔使長篇大論
只要有返咁上下人支持balance 返個聲勢已經好好
盡量洗版就真
麻煩大家今個禮拜youtube twitter IG facebook 留咩言
都加句#929GlobalAntiTotalitarianism

[929就仆街] 把口夠賤夠抵死就入嚟，否則個個都係肥屍

想講IG都好多5毛 大家幫手 report下
IG做野都好快
我前日一report 5分鐘就dele左5毛個ac!!